{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102929",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "하하"
    },
    "text": "ハハ\\n\nソウル麻浦区延南洞229-12\\n\n延南洞に位置する中華-一般飲食店のハハは、毎日オープンしてお客様を迎えています。 しかし火曜日は休みで勝手に訪問することはできません。 この飲食店は45席を持っており、部屋は特にありません。 ハハで一番人気のあるメニューはナス炒めと焼き餃子です。 ナス炒めはナスを揚げた後炒め、外はカリッと中はもちした味が味わえます。 また、ソースは甘辛く甘い味で食べ続ける食欲を誘発します。 飲食店は中華料理店のような雰囲気を持っているので、価格帯も安いというメリットがあります。 そのため、ナス炒めと焼き餃子のすっきりとした味わいを楽しみたいなら延南洞ハハがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハハの場所はどこですか？",
            "answer": "ハハはソウル麻浦区延南洞229-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハハの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ハハは毎日オープンしており、火曜日を除いてお客様を迎えています。"
        },
        {
            "question": "ハハの休業日はいつですか？",
            "answer": "ハハの休業日は火曜日です。"
        },
        {
            "question": "ハハの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ハハは45席を持っています。"
        },
        {
            "question": "ハハには個室はありますか？",
            "answer": "ハハには個室は特にありません。"
        },
        {
            "question": "ハハで一番人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "ハハで一番人気のあるメニューはナス炒めと焼き餃子です。"
        },
        {
            "question": "ナス炒めはどのように作られますか？",
            "answer": "ナス炒めはナスを揚げた後炒め、外はカリッと中はもちした味が味わえます。"
        },
        {
            "question": "ハハの料理の味付けはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハハの料理は甘辛く甘い味のソースで食べ続ける食欲を誘発します。"
        },
        {
            "question": "ハハの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ハハは中華料理店のような雰囲気を持っているため、価格帯も安いです。"
        },
        {
            "question": "ナス炒めと焼き餃子を楽しむなら、延南洞ハハはおすすめですか？",
            "answer": "はい、ナス炒めと焼き餃子のすっきりとした味わいを楽しみたいなら延南洞ハハがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 325
    }
}